占士 vs 樓主老母

占士 1.2

樓主老母2.5

1回合ko 1.3
2回合ko 1.65
3回合ko 2.2

占士粒水 1.15
樓主老母粒水 1.1

每注10蚊[/quote]

邊撚個占士呀
占士邦呀！？

you
你個名咁長廢事打

無人理你呀

有冇咁撚多場架要打呀？

好彩有親理我
和解ok?

不了，我要同你打

窗口對外ok?